{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006661",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 속닥거림펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00です。 チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加されたらペンションに連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内での魚や肉などの直火方式は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由であればカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 バーベキューの利用は14:00から24:00までで、炭とグリルの料金は20,000ウォンです。 入室後、現場で予約でき、一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが可能です。 客室は禁煙で駐車可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生した場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加された場合は、ペンションに連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できなくなりますか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の直火調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などの直火方式は認められておらず、禁止されています。"
        },
        {
            "question": "炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、個人的に用意した炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "魚釣りや歌唱などの無分別な行為は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になりますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由であればカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用は14:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューには追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキューの炭とグリルの料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室でIPTVとWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室に駐車できますか？",
            "answer": "はい、客室は駐車可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 662
    }
}